中移動點解落後

落後好多喎，有冇機追落後追到佢？
揸長線啲

買阿里啦

d錢去曬易鑫 閱文 大半蟹左 下星期會好啲？鳩up

呢隻閪野成個大時代無郁過，仲倒趺!

呢隻野一郁就即係升完

垃圾緊係落後

果時無止蝕，而家－２０％

屌那星呢隻垃圾買撚左佢成年 市升佢跌 坐撚哂我d 錢

呢隻野當年百幾蚊插落黎，上面好多蟹貨，個 case 同中人壽一撚樣，每次見到有財演吹奏中移同中人壽我就知嗰啲撚樣無料到

廢到西咁

廢囉

幾時踢出成份股

隻野同恆指掉𨍭行，一升佢就跌

直頭同成個市場掉轉
佢一升就無運行

中移無憧憬，無消息抄，多蟹

沈大師

呢隻垃撚圾有貨既早走早著 唔係玩死自己 利申試過

同巴打一樣
唔知等咩好

89.9坐緊, 已經唔想再等

公司無大發展
5G 要投資 先賺錢

長線有更好

認真，呢輪嗰d叫中國咩咩，中國乜乜都跌到pk。移動、中交建、人壽、銀行、中車

參透下咩事

XX平安

中國平安升爆廠解釋下點解

好簡單嘅啫
師傅叫人追落後
由年頭追到年尾
落後嘅果啲股仲係繼續落後

可能我表達得唔好，

我係指阿大嗰d。反而阿二嗰d平安、聯通就係咁升。